都唔撚明點解啲港女咁重視節日

屌你聖誕節係慶祝耶穌誕生啊 關你撚事啊 又話要食大餐又話要禮物 我屌你啦

好啦發洩完啦

仲唔去book酒店食飯，奴隸

仲你份禮物啊，奴隸

港女又唔係你女朋友關你咩事
一齊25號上黎同巴打過啦